Biohazard 2 Remake (死唔斷氣)集中討論區 17

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

]

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

處女POST咁就比咗BH

繼續講打利記..不~利卡
屌那星...唔知邊個話4飛散搞定...或者下下近距爆頭就係...
但我都比隻怪下下近距爆頭呢...

好耐冇開隻GAME
睇完好多次人地玩, 好似當自己打左咁

點解好多人話Claire表Leon裡係比較接近原裝故事？

舊版就係
新版冇分別

咪開咗

咦...屌...

我碌咗幾下都冇見到就咗開

REDIRECT番去: